「長文慎入」經歷呢5個月有感而發。

純粹抒情。

相信好多人因為呢場運動而改變咗唔少，無論係心智乃至個性，但我相信都係向好嗰方面發展。

因為屋企人嘅問題，每次發夢都要睇時機（有藍父母會明）。而我都只係小小嘅滅火隊，相比起我啲朋友，有個幾乎出齊去發夢做勇武，有個被拉保釋後再喺埋土被捉（好彩無事），我算係出得少嘅人嚟。

5個月嚟，當我喺屋企睇住有手足被拉被打，嬲之餘又出唔到去幫手，個種心情相信大家都明。甚至會聽到父母嘅閒言閒語，其實真係好難頂，但我諗點都好，佢哋都係父母，盡量都忍住唔同會哋口舌之爭。

當你行到前面，見到相熟嘅眼睛你會感到安心，然後準備做嘢。當你發現幾次唔想佢，你心裏有數，然後又準備做嘢。發夢有一定次數嘅會明。

中槍嘅有，死嘅又有，甚至強姦都有。就算唔係自己或者係身邊嘅人，你都會頹埋一份，就好似my little airport 咁講，周圍嘅人都係自己。再聽埋警謊記招真係成晚唔洗瞓。可能咁樣都可以訓練到大家有堅強嘅心（唔好習慣），男人女人都好，喊完就做翻正經嘢，因為你知道佢哋受嘅苦唔係我哋喊完就會消失。

以前睇對於真相好麻目，多人讚多人講就信。而家真係點都懷疑咗先，就算唔關於呢場運動嘅事都係咁，都唔知係好事定壞事。

以前對於香港政策都係懶得去理，可能因為咁所以而家我哋要還。但我知道呢次叫醒咗好多好多人，唔會再係以前嗰隻港豬，唔會對於暴政坐視不理。

以前對於國際發生嘅事都唔會多去關心。烏克蘭，甚至最近嘅法國革命，你都係得個睇字，知表面發生咩事但唔會深了解，除咗因為唔係發生喺自己身處嘅地方，甚至無諗過會發生喺香港。而家打國際線文宣，見到唔同國家嘅人都表示，甚至有行動支持香港，感動之餘又對於以前嘅自己感到後悔。我諗大家之後都唔會對於其他國家嘅事不聞不問。

前線係逼出嚟，但希望各位和理非唔好自亂陣腳，唔好小小嘢就亂晒籠跑走，每次回頭無人真係有啲頹。加上一啲上晒gear但行到後一後嘅，見一個屌一個呀，你哋仲衰過無gear死要上前嘅手足（量力而為plz）。

我有班同學唔知點解要帶口罩，遊行都無出過喺whatspp叫人簽不自殺聲明，心諗真係未到你呀。我唔知出嚟嘅有幾多人係因為社會氣氛，朋輩影響，有幾多係受公義，自由影響，我希望，亦都相信係後者。而一班貪玩嘅唔該唔好亂嚟啦，害死好多手足㗎。

最後，
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

區選只係小勝，唔好小學而大遺